聽朝有冇咩行動？睇直播睇到好唔舒服

地點係太子有冇嘢做到！

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

祈禱

不用

7/9 一定再入！
今次唔帶gear唔著黑衫！

但心入面已經咒罵緊班狗，好難平靜

又圍又聲援又送頭?
不了

留力星期六日

轉策略啦
對面而家都轉哂策略
係咪應該減少不必要嘅送頭行為

爭取國際同情已經夠，當我求下你地唔好為啖氣去比人拉。你諗下好多人見到你地比人拉都好唔開心。勇武唔係係唯一可以做既事
831好多黑幕大把野我地要去追查。你查到一條人命已經踢緊中共春袋何苦要去警署呢?

係

1/9 機場我都好兩難 ，手足係前面要人支援，但聽到哨兵講客運大樓對出已放tg,叫大定自行決定再向唔向前行
我就跟大隊行回頭路，沿途聽到有人話，我地大軍一走，前線更加冇路可退，個下我差d喊咗。
日日都好壓抑，而家起碼有連登呢個平台宣洩，又見到連登有愛嘅時候，真係幫到我減壓

我淨係識等連登出嘅英文文宣圖，同埋Twitter link send 比我嘅外國同台灣frd

15歲都出去抗爭，自己係屋企食緊安樂茶飯睇直播嘅時候
心情真係樂忐忑

留下力
做ｄ文宣
儲下彈藥，抖足精神

有料既就放比傳真社、APPLE 立場 等佢地幫手追查831慘案呀
無料既就幫手搵呀唔好咁傻，而家佢地唔Warn就射你 好彩第一位手捉似係輕傷咋。

收野阿喂～香港自由之書又出黎收野喇，入黎睇下今次收咩

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

黑警死全家
全家都要比人用膝頭哥壓住，擰手擰腳擰頭